屌你班連登弱智仔 信哂News & Media炒撚哂車

同美國班左膠信撚哂左派媒體有咩分別

由選舉到依家，全部source都係引用news

引用news係無問題，但你地係咪有責任睇下個news可唔可信

屌你老母，由競選開始，左媒話拜登贏，你地又跟住話拜登贏

由Trump開始話調查，左媒屈Trump瀨死唔投降無證據，你地又跟住講無證據

到依家Now話Trump認識你地又衝出黎話認輸

好撚柒啊

特登玩膠嘅，玩少陣膠當幫忙啦，你知唔知好多後生咩都唔識上連登當係真

你地有責任確保每個資訊係正確架！

推